藍絲斬人睇唔到，魔法廢老趕住走

同樣性質既事 結果差距咁多

燒叔叔

但傷害性斬人仲高
火燒都冇咁傷同長遠

有冇backup 唔該

應對圖

我唔知 我唔識 我睇唔到 唔關我事

低溫酒精.....
一定係收左錢啦

藍絲做場大龍鳳, 想spin 走交通狗車人 & 開鎗核彈

CCTai軍師又想割席

唔割 要整高純度有啲難 唔係咁易買到

唔割
總之廢老一定係收左錢

一定啦

藍絲睇唔到我明，但黃絲自己都割，就白撚痴

對敵人仁慈……